香港戲院入面唔會有人做既野（復仇者聯盟）內有劇透片

真係好好氣氛 我知睇戲應該要靜 但係有時有呢d氣氛都幾好

對唔住 係香港人既錯 你去翻外國叫啦下
唔同文化既地方拉黎比 你響香港同異性見面係咪學鬼佬咁錫左先
我知男女應該要有d距離 但係有時呢d親密既氣氛都幾好

叫得咁勁 做多咗啦

正日機場imax啲觀眾都好投入
會拍手同叫 但冇呢個叫得咁誇張

做乜撚 笑到仆街
實有啲人係人叫佢又叫

自細教育
壓抑感情

咁撚嘈

好有FEEL

弱撚智

我其實呢一幕都好想大叫CA叫Average assemble嗰陣我忍唔住一齊叫左出尼 仲俾嗰frd屌我做勿鳩
同咪CA攞起個雷神錘個陣都係

唔講仲以為睇緊演唱會

最尾6個avg既角色演員名，好有衝動想拍手

洗唔洗咁誇，一下半下都仲ok

有幾好呀
你咁中意咪去外國囉

同劇透撚一樣唔識尊重人